呢位同學！睇黎你中左聖誕大獎！！！！

轉貼圖，唔好屌

算唔差啦,起碼有排用

好過送d濕鳩杯

利申中學抽過m巾 紅巴

好慘

以前試過買左條鮮魚返去抽

船筆

agger

正喎船筆

整幅圖嗰個一定係小學雞

尼
船